今晚一人預多二千先好出街去商場度食飯

個個商場都開緊罰票
位位二千 無預多二千就留屋企食
一係就街邊黃色小店

唔係我想幫襯黃店
係黑警迫架喳
本身book左藍店食
貪佢無咩人幫襯坐得舒服D
而家唔洗食啦